/* 
  Localizable.strings
  NeotubeKaraoke

  Created by 안병욱 on 2023/03/28.
  
*/
"Loading...\n" = "로딩중...\n";
"Search" = "검색";
"Please select your song to sing -^^-\n" = "부르실  노래를  선곡해주세요 -^^-\n";
"Add to Playlist" = "재생목록에 추가하기";
"Add to last of now playing list" = "현재 재생목록 마지막에 추가";
"Add right after to now playing" = "현재 노래 다음에 추가";
"Add" = "추가";
"Tempo" = "템포";
"Developer Profile" = "개발자 프로필";
"Developer's Blog" = "개발자 블로그";
"If you have any questions or requests from the developer, please contact us via email or blog on my profile" = "개발자에게 질문이 있거나 요청이 있으시면 프로필의 이메일을 통하거나 블로그를 통해 연락하십시오.";
"A paper-making university student developer" = "종이만드는 비전공 대학생 개발자";
"Email: " = "이메일: ";
"KakaoTalk ID: " = "카카오톡 아이디: ";
"Show now playing list" = "현재 재생목록 보기";
"Now Playing List" = "현재 재생목록";
"Created Playlist" = "생성된 재생목록";
"Add Playlist" = "재생목록 추가";
"Input your playlist title" = "타이틀을 입력하세요";
"OK" = "확인";
"Cancel" = "취소";
"No search results" = "검색결과 없음.";
"Select prefer resolution" = "선호 해상도 선택";
"If you select a resolution higher than 1080 rather than Basic, the loading time may increase." = "Basic이 아닌 1080 이상의 해상도를 선택할 경우 로딩 시간이 늘어날 수 있습니다.";
"Remove Ads(To be updated...)" = "광고 제거(추후 업데이트 예정)";
